今年無64？

唔好意思...
我係熱門一個po都見唔到
完全唔知5月35日要做咩
大家都驚左599g章？

冇，中國香港解平解放左

64關香港人咩事？

咁當年班人都係同我哋一樣爭取民主嘅。。。

今日既支那唔配有民主

支共唔中意人地提六四就要keep住做架啦，再者六四死難者同香港人都係同一個暴政下既受害者，當用六四keep住提醒自己呢個暴政可以有幾殘暴囉

中共：參加「六四集會」毋須擔心違法 。

岩呀保護一個價值觀

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

我覺得悼念六四係我地香港人嘅行動，即使有日香港重光、獨立，我會繼續悼念。即使唔同民族，但命運相同。紀念六四象徵自由和平，亦都紀念嗰啲人當年嘅付出。有感觸嘅覺得悼念有意義嘅人就會悼念